====================
Venta por suministro
====================

Si el producto puede ser comprado, dispondremos de la opción Venta por suministro
en la pestaña *Proveedores* del producto. Si la opción está marcada, generará
un pedido de compra para cada línea del pedido de venta independientemente del
nivel de existencias. Cuando se procesa la compra, se crean los envíos de los
clientes. Una vez se reciben los productos comprados, se asignan a los envíos
de los clientes.

Dependencias
------------

* Compras_
* Ventas_
* Stock_
* `Suministro de stock`_

.. _Compras: ../purchase/index.html
.. _Ventas: ../sale/index.html
.. _Stock: ../stock/index.html
.. _Suministro de stock: ../stock_supply/index.html
